蓋清倫敦之王請入

咁你想點先

肯承認未？

屌你老母父狗

Ching咪咁搶口

捉到！